前方是絕路 希望唔係到

bye

yo

no y

錫返

898989898

睇唔到希望真係好挫敗 ，ching係咩事令你咁絕望?

收嗲啦